媽咪 媽咪 咩野叫做複製羊呀??????

係咪用部影印機去複製呀????????
定係用隻滑鼠去複製呀?????????
原來係基因改造了世界

如果西瓜變成一間屋咁大既話
仲可唔可以食呢 ?????????????????????

今日做乜撚野咁跳脫

大笨象腳朱古力

走得太前

我都想複製呀
複制好多好多個我
嘩 可以一個踢波 一個游水 一個玩電腦

五顏六色holehole食

番茄裡面有翅膀

原來係Gay因改制了世界

食落變左深啡色

點解會係咁架